元朗尚豪庭兩房賣748萬破頂

中原王勤學表示，元朗區本月累錄190宗二手成交，已突破上月全月186宗。交投暢旺，推動做價向上，其中尚豪庭3座高層D室，實用面積512方呎，兩房間隔，開價750萬元，微減2萬元，以748萬元沽出，呎價14,609元，創屋苑兩房單位新高。

他表示，新買家為用家，怕遲買更貴，迅速決定購入上址。原業主則於2014年6月以450萬元買入單位，持貨近7年，帳面獲利298萬元或66%。

買到元朗南三房有找

好多連登仔吹奏尚豪庭低水 而家要爆上

連登仔：好嬲

買yoho好過

樓市gogogo

蓋清層尚悅又賺

依家先個蓋ching係尚悅業主

尚悅平好多
同價夠買三房有找

721